突發 台鐵出軌反車

咩年代呀

台狗

香港又嬴

日本福知山線翻版？

分明大陸黎

仲有無人橕唔係繁體支那？

you are fake news

咪台灣大陸，金馬彭湖有鐵路咩？

宜蘭蘇澳新馬車站，16：50發生普悠瑪列車翻覆意外，目前相關單位獲報已趕往現場搶救，詳細受傷狀況仍待進一步了解，根據報案民眾表示，現場有多人受傷，目前宜蘭縣消防局已派遣大量救護車趕往現場搶救。目前現場已知有3人罹難，傷者恐多達百人，目前消防隊員正在全力搶救中。

根據台鐵最新訊息指出，東山行駛蘇新間東正線列車發生出軌事故，影響西正線，目前雙線不通，有旅客受傷(人數查證中)，17:00起成立局本部一級應變小組。

根據現場往旅客提供的畫面來看，當時鐵軌彎曲嚴重，甚至到插進入車廂內，相當恐怖；根據現場逃生旅客表示，當時車輛正準備加速，但沒多久就翻覆了，許多人更是在睡夢中，根本來不及反應。（突發中心／宜蘭報導）

好大獲

我寧願係香港高鐵出事

3 dead

coming soon

台狗車速有限 應該唔會好大件事

普悠瑪 都算新車黎喎，仲要日本造

唔好忘記 台灣馬路死亡率數一數二

香港哪有高鐵
租界外的已經是大陸

【不斷更新】普悠瑪翻車3死10命危 鐵軌彎曲插進車廂

關唔關地下化工程事？

台狗不意外

... ?

路軌插入車

蘇澳喎

大陸咪即係台灣囉 有咩撚野分別

CLS

唔緊要
個別事件，連登仔唔好放棄邊踩港邊移民去台灣

god bless TW

咪又係叫China，扮咩姐Chinese Taipei

呢度好多崇台撚 唔好亂講野

7月坐過一次普悠瑪去花蓮，印象幾好，不過真係好難訂飛，班班都爆。希望今次唔好咁多死傷

馬屎坑又可以吹奏港鐵啦

台鐵TEMU2000型電聯車是台鐵所引進的第二款傾斜式列車，由日本車輛製造，因其設計可讓它在彎道上較非傾斜式列車以較快的速度行駛，在多彎的宜蘭線可大幅縮短行駛時間。不過相較於太魯閣號，普悠瑪列車傾斜角度小，但搖晃較劇烈，乘客容易暈車。本型號列車共引進19列38組計152輛車廂，每列車採8輛編成。

繁體XX

普悠瑪特急好快同埋好傾斜，應該幾大鑊

Taiwan no1

台灣照
dllmh啦

寶島不EY

渣ga

死左17個

嘩 個衝力大到路軌都飛起

17死

與祖國接軌

繁體支那唔係浪得虛名

18:21
當時在該列車上的乘客則說，翻覆前就有3次緊急煞車的異常狀況，接著聽到「碰」一聲，列車就翻覆了，根本來不及反應。

鬼島不意外

德國ICE884翻版

普悠瑪號?

有無台妹要接受輸血

日製新車都出事
台灣真係冇鬼用
斷估路軌有問題/超速

高雄 同 宜蘭 有咩關係

有冇港人

屌點解唔係支那炒火車
rip

繁體支那真係冇改錯名

中共又造新聞轉移視線, 無人理港珠澳大橋通車
大家唔好中計

唔係成人都有人吹奏要移民台灣咩，咁係咪即係等於移民返大陸

同屋企食飯唔覺意睇緊CCTVB 6點半新聞
冇報

呢d意外香港遲早都會有

有你都唔會知

有無香港人有事

個灣都幾急

你講完即刻報

最新十七死

有站應該行得慢

依家嘅mtr 難講

痴撚線

非自然災害
飛機解體,高雄大爆炸,冧橋,火車出軌
這就是台灣

高鐵就難講D啊

日本車用料單薄 一炒真係GG

上個月先搭完黎

港鐵全自動又嬴

God bless

似超速過隻灣炒大鑊
係咪因爲架車延誤要追時間，好似十幾年前JR福知山線咁
台鐵延誤都唔係唔難見

遲d香港高鐵死170人

傾斜式列車，一轉彎對路軌負荷好大
似係條路軌唔夠力收皮

先唔好講高鐵
喺東鐵路軌行嘅中國直通車係人手揸
仲要得 AWS 冇 ATP

可能再遲d架高鐵冇人坐

依家搞外判司機，5

出事率真係最低
因為太多安全野，少少問題己經電腦會停曬唔比行

但換來就係少少野都要 delay

過幾年就唔使啦

支那炒左你都唔知
封鎖晒消息

有報，三十秒到

上面啲友咩心態

又係支那 中國或成最大贏家

咪繁體支那囉

準備笑人哋台灣

同袁志偉一樣，見到台灣D衰野就如獲至寶咁

天佑台灣

台灣=支那

一定未去過台灣

Child燈仔：用支那車所以出事

你成家人都死晒

我講嗰陣未報
不過得30秒，仲要放喺唔重要嘅位咁

班人真係好排外
好似波台咁乜都狗前狗後

又可以上ngc

好恐怖
印度果單仲誇張

人地奇妙電視大大隻字長放畫面左邊

而家報災要配音樂

洗唔洗播番個製作特輯先呀

兒登真係兒登 咁多cm冇乜邊個正常
都好嘅 一個po 可以block哂所有小學雞
Btw rip 希望唔好咁多人有事

台灣電視新聞特色之一

其實樓上點解要笑鳩台灣

希望台灣無事啦

屌炸天

有班友長期係度搞分化
屌台灣 等台灣又屌返香港
屌本土 等本土又屌返民主派
屌中產 等中產又屌返中下階層
屌90、00後 等佢地又屌返70、80後

共狗最叻就係搞分化
等你地永遠團結唔到

依個真🤣 直接半日都唔洗就通車 人命真係唔多緊要 同你成家條命一樣賤🤣🤣🤤

Child登呀，而家d細佬一早教到同大陸人冇分別

車上有 310 個乘客

暫時 120 + 受偒
17 人死亡

有人指 依個車出事前 時快時慢 窒下窒下
有機會係 火車速度出問題 or 司機操作問題

Tw no.1

No more than 35

哇 好在有樓豬依個 post 咋

終於知道 繁體支那係邊個

原來就係腥港 , 多謝兒登仔表現出繁體支那人既質素

嘩
我係咪上撚左天涯？

咁多人憎台？
d 立場似大陸憤青咁...

痴撚線POST

架車出軌 高鐵同台鐵一樣柒嘅喇
宜家睇台灣政府點兜同當地救援點樣 就是係tw no1 定cn no 1

應該都係速度問題 不過台鐵係手動駕駛？真心唔清楚

講得出呢句野睇得出你幾撚岸鳩

你唔係以為而家台灣仲真係幾十年前個台灣阿

好撚恐怖

中共睇見呢d 最開心

香港人 恨 台灣

所以係值得高興?

如果台灣係繁體支那

又會有傳媒 可以去到現場直播囉

真係抵鳩你 做左廿幾年毒撚 廢物

唔係呀
所以呢？

九唔撚搭八 打幾隻字想 扇動仇恨
收錢留comment?

見ptt講普悠瑪2年內已經好多事故

柯P不用負責?

條五毛狗周圍開post引戰
中國post又唔見人

腥港狗鐵 剪鳩啲鋼筋 仲要係蘋果揭發先有人知

邊個地方先係繁體支那 呀 ?

兒登仔繼續吹自己高質囉

香港連台灣都不如

分分鍾AI 黎..
令香港人憎台灣就真係唔易
不過攪亂重點既效果就有既

重點係:
大家心諗如果係要有咩天災人禍發生 ,最好發生係大陸

問責制都唔知幾耐冇聽過
出親事冇人洗負責

應該過100 ？

如果呢單野發生喺支那我會更高興
但點解唔可以憎台
我支那同台灣都憎

GoA1 ATP, ETCS lv.1

大家不用分哪裡少，PRChina🇨🇳POChina🇹🇼都是支那

其實香港人成日去台灣玩
正常市面邊有咁多人屌到台灣咁興奮

咩post講親台灣都係互屌洗足咁多版
悶唔悶

搞分化嗰班人 唔該兒登仔自己睇返佢地出 post 既紀錄

好多都係波台狗 賭波賭馬嗰班垃圾

你Hong Kong（China）咪又係支那

台灣=支那=香港

港澳台大家一家親
捐錢啦

車上有 366 名乘客

17 死 ,近 170 人受傷

8 節車廂出軌

第 5, 7 ,8 節車廂翻側

死者多集中於第 6, 7 車廂

Rip

係呀，咪叫左唔洗分囉，港澳台中全部都係支那一鳩樣

台灣30公里鐵路起左20年

台灣局長鞠躬道歉

腥港呢 ? 我地話 OK 就 OK 呀
繁體支那好明顯啦

岩啦
呢度d會員“““素質”””
同祖國接軌

我現實生活從來未聽過有人罵台灣，次次係連登見人罵都覺得係咪入左平行時空（除左台仔旅遊blog多數係伏之外 ）

香港班垃圾出事認柒都已經偷笑

件事係真，但見住班五毛喺度恥笑又加鹽加醋就想嘔

台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，所以佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。

得罪都要講句 台灣除咗台北之外其他地方真係好落後

不過港豬都唔好睇唔起人哋住
香港好嘅基建都係港英政府留落嚟

又話今日香港 明日台灣嘅？

早排先搭完

你班死五毛, 死賤蝗啲死狗官 冇道過歉呀 ?

腥港 啲狗官有冇 鞠過躬呀 ?

放大中國高鐵撞車 縮細台灣特急出軌

本來五毛喺度加鹽加醋搞風搞雨，而又有班平時玩開機比台仔屌嘅毒撚老羞成怒，見五毛笑台灣又乘機笑埋一份，又唔知自己上咗五毛當

嗰班咪就係 玩 英雄聯盟 既嗰班小朋友傻鳩囉

見到好多五毛出力踩台灣，大家識做啦

一條新聞引一堆出黎

早十幾廿年有好多單兇殺案係有人刻意整壞條路軌殺人，又有人係為咗殺人呃意外保，又去整壞條路軌

上面班笑既人，除左五毛之外有幾多個夠18歲？
兒登已經變成人云亦云，幼稚當有趣

大陸再炒車就話笑鳩佢啫

台狗on9極都唔洗咁呀？

呢啲意外全世界都有機會有啦

rip吓又唔洗死

而家台灣又冇搞鳩我地

咁撚敵視人抬柒咩

台灣氣爆塵爆出軌就喊苦喊忽
捐幾多錢人地都係多謝日本
熱臉貼冷屁股

好快到香港，香港事後照慣例無高層要負責，港豬成面血繼續番工
等睇俾人話踩港

台仔咪又係咁，網上全方位屌香港，現實咪又黎香港旅遊，兩邊嘅人做緊同一樣野，網上互屌洗咩認真

傾斜式列車對路軌要求高過普通列車
而台鐵服務質素呢連啲台仔都自嘲台鐵本業係賣便當而唔係鐵路運輸

一入嚟成版都係五毛

你死啦
呢到好多祟台
等陣咬到你仆街你就知

收唔到呀屌 唔想俾屋企人睇cctvb都無計

為咗證明大陸嘢係有問題而希望香港人死，連登仔本質就係咁

講班支那人兩邊引戰，再將兩邊既post貼去對方度。

好似鬥蟋蟀咁

又有得入五毛list

因為唔會搭架on9高鐵掛？

正統中國—中華民國萬歲
偽中國—中華人民共和國萬碎

五毛必遭五雷轟頂，暴屍荒野，死無全屍，鳥獸分屍

錯啦 香港高鐵出事點會死人
新聞一定報無人傷亡

同踩港5毛，剩係識講同支那一樣

進化到咁樣定義係唔係香港人
繼香港民族後又一傑作

又老屈台灣人 台灣風景是美好
呢個係意外 唔係社會文化同制度既問題
我地台灣係好過中國

我有講定義咩？

on9仔又老屈

話說之前阿里山係點出事 當年清晨搭都驚驚地

明顯維修保養/超速出事
今時今日仲會出軌，好難唔比人笑

台狗真係廢物黎 第三世界

【2017.12.19 美國】

衝上公路的失速列車：美鐵火車出軌事故，已知3死百傷

美國華盛頓州周一發生嚴重的火車出軌事故。一輛由西雅圖出發、南向奧勒岡州波特蘭的「美國國鐵」Amtrak 501號列車，中途突然出軌、從高架路段衝入鐵道沿線的高速公路，輾壓道上車輛。當局表示，意外發生的路段，剛好是美鐵今日剛才啟用的首航軌道，但肇事原因是否與之相關，美鐵高層則不願評論。目前救難隊已挺進搜救，確認列車上至少有3名乘客不幸身亡；但列車殘骸中，也不排除還有更多乘客罹難。

係既, 浸浸

希望可以死多幾隻台狗啦

講緊高鐵啊柒頭 唔係港鐵啊 五毛盲撚左啊？

糕鐵磁通量整反全球列車

又好似d 塑化劑 孔雀石綠 毒澱粉
全部都係中共派人嫁禍我台

Hide Blocked User - 賓周硬過拖肥
完全活係自己個世界
去望多啲個世界啦

你死都未到其他人死

台北新北桃園新竹以外既地方

仲有呀
浸浸

美國南卡州兩火車相撞 載147人列車出軌 兩死116人受傷

2018-02-04 18:24
最後更新日期：2018-02-05 01:36
美國國鐵（Amtrak）與美國CSX運輸公司（CSX Corp）的火車周日（4日）在南卡羅萊納州相撞。當地媒體報道指，是Amtrak列車撞上CSX貨運列車，前者車廂出軌，至少造成兩人死亡、116人受傷，初步指有列車懷疑入錯軌導致意外。

美國國家鐵路客運公司（Amtrak）一列火車與與美國CSX運輸公司（CSX Corp）列車在周日（4日）相撞，造成傷亡。（Twitter截圖）
美國國家鐵路客運公司（Amtrak）一列火車與與美國CSX運輸公司（CSX Corp）列車在周日（4日）相撞，造成傷亡。（Twitter截圖）

出事的Amtrak列車載有147人，在當地時間周日早上約2時33分，與貨運列車在南卡羅萊納州列克星敦（Lexington）相撞。客運列車是行走來往紐約與邁阿密之間的班次，意外發生時車上有139名乘客，另有8人是列車工作人員。

南卡州危機處理部門（SCEMD）表示最少兩人死亡，他們都是美國國鐵職員。另外亦有116人受傷，傷者已被送到附近醫院接受治療。

美國鐵路部門稱，Amtrak列車火車頭及部分客運車廂出軌。

救援人員接報後，已趕抵查爾斯頓公路（Charleston Highway）以及松樹嶺路（Pine Ridge Road）交界的意外現場展開工作。

係囉, 點解 美國都有列車意外既 ? 咩年代呀 ? 美國好落後架 ?

快

上星期日朝早先坐過普悠瑪號去宜蘭
God bless Taiwan

哎喲 原來 美國 1 年前都有 2 單列車意外

兒登仔仲唔講 美國 咁落後 好難唔笑既 ?

中國台灣省

你果陣開個post我咪笑囉
同笑支那一樣姐 我地香港就最高質
做乜都好安全

搭賣港鐵死左都係抵撚死

抵死啦死台狗

台灣人邊有咁嘅志氣咩正唔正統中國，人地已經開始淡化[中華民國]依四隻字，去中國化想台灣獨立做台灣國

呢度啲小朋友黑心到呢
台灣死人塌樓就第一時間話人抵死
跟住呢就想香港支那都出事有死人
講嘢都唔撚用下個死人腦
你唔尊重台灣人都算
香港人你都走去屌
成班垃圾

台狗抵死

( Show Blocked User - 點解揸個廢牌 )
( Show Blocked User - 東波居士 )
( Show Blocked User - 比利卡比利啦啦 )
( Show Blocked User - 膠力充足 )
( Show Blocked User - 一拳超人🇭🇰 )
( Show Blocked User - 標斯 )
( Show Blocked User - WWWWWWWWWWWWWWWW )
( Show Blocked User - Y.Muto )
( Show Blocked User - nanaland )
( Show Blocked User - 虎落之龍 )
( Show Blocked User - 李順圭頭痛 )
( Show Blocked User - 拉克C )

紅字果堆做得太明顯啦，加硬刑啦

真香港人係唔會坐香港段高鐵

美國唔撚可以落後嘅
美國50個州全部都係紐約嚟嘅

你都幾撚惡喎
有意外唔通係好撚先進啊
梗係落後啦戇鳩

睇開d, 每次見到呢d人
唸下連登張板聚相
就會唸，無謂同呢班人癲

你都 on 9 9 既

意外就係意外

落乜撚野後啫

依家係屌鳩你地 雙重標準呀 柒頭 , 你連閱讀理解都唔撚柒識呀 ?

踩港撚踩台撚互片 之後互相屈毛
這就是連登

屌你呢單野tvb寫中國新聞

屌
tvb將呢單嘢歸納中國新聞

仲有好多, block 之前 自己睇下佢地 出 post history

好多好多都係 波台狗嚟

最好你老母都係入面

而你剛好在車上。

rip

呢度除左中國同香港 係唔屌得架

認真
香港段行200
國際標準話250km/h先叫高速鐵路

單機版連登

鐵路黎講真係得日本信得過

希望你係第一個

台狗抵撚死

全部係你啲親戚朋友

Ice架車又係白色

睇你拎邊間嚟講啦
如果係JR北海道就

個個咁大愛點解唔包容祖國同胞

日本都炒過 不過關司機事

你呀， 垃圾，無香港人搭咩？

on9 扮有趣 九唔搭八屈人講香港人定議

台中ok wo

有

？？？？點解block 我

台中似是大陸山區咁

炒左你都唔知啦

我知錯了

落井下石班人他朝君體也相同

因為兩邊都有五毛係度搞分化

5毛支那狗已經意識到搶唔到台灣

又見到你隻五毛狗

咁愛台灣 幾時去食下d毒蛋塑化劑

RIP

妳幾多年冇去過
台中市都唔知幾好

插咗入車嗰條鐵似係波口位嚟，正路你弓dum到lock拎都唔係扯得斷條軌
一係就班p-way食撚屎燒得柒/直頭冇燒埋就咁夾喺度

早幾年已經聽過啲台仔tune車同整路軌手勢唔多掂
今次仲要鐘擺車

仲有河馬飛出街

Peter Parker點解唔出現

Exac7ly 只係一個乾淨啲嘅大陸
可以連行人路都冇條

咪中計
有班友長期係度搞分化
屌台灣 等台灣又屌返香港
屌本土 等本土又屌返民主派
屌中產 等中產又屌返中下階層
屌90、00後 等佢地又屌返70、80後

共狗最叻就係搞分化
等你地永遠團結唔到

中國就係多難興邦，沒事沒事

點解唔係中國發生

咪係係中國到發生

強國日常

好多五毛反台灣， 咩繁體支那， 想分化香港人同台灣人，唔比我地同外國合作一齊反中國

同話香港係中國一部份冇分別，共狗思想

文心區，西團區，台灣大道廣三Sogo果邊係唔錯既
其他

啲5毛明顯到比人list晒出嚟

有行人路，但比機車，汽車，雜物阻哂

強你老母，支那電子科技撚有咁發達咩

屋企人下星期台北去宜蘭

所以見一個block 一個， 直至中國冚國鏟

如果台灣 = 中國，點解香港唔係中國

明明最應該死既係中國人， 人之所以會死就係為左比中國人有絕種既機會

成世都要mon實 陰公

唔好清場住呀喂，借個景比韓仔拍套屍殺列車續集先啦

成個post就係連登仔自己笑柒台仔

死台狗

成世睇住支那冚國剷又唔拘呀

台灣省

搶人國家，搶人領土你估咁易咩， 俄國戰鬥民族都淨係搶到旁邊既國家， 中國想搶對面海

又唔洗咩都賴五毛，台灣從來都唔係咩自己人，講咩分化，鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意架啦

如果台灣係省，香港係乜

支持民主嘅都係自己人

1067 又要行快

有成就就話台灣是中國的
有事即刻割蓆
臭屄五毛

特別行政區

ching 排公屋嗰到搞成點呀

望下你上面打過咩野？

進化到咁樣定義係唔係香港人

中華民國台灣省
中華民國福建省

台灣係民主燈塔
香港係奶支燈塔

未排
希望抽到居屋

Agree

又係你條五毛
明顯到認得你個名啦

巴打個名

你地憑咩笑人 沙中線就通車啦

台灣人當你係自己人？
熱臉貼冷屁股

搞咁多嘢搞唔掂美國都冇用

#wtf#lme

我識嗰啲係

第三世界

人地又會話，動車不算高鐵

唔順你意就叫五毛，你真係無point，共產黨一言堂，學咩人講五毛

咱們香港和台灣都是中國人
不用分那麼細

台狗都好吹奏。

Sor, quote錯人 , 屌緊你上面果個

死台狗山寨嘢

唔順你意就叫人台狗、繁體支那

我啲料都算好 outdated
印象中睇過好似換咗 Trainguard MT 之後都仲會保留返四色燈同 AWS 同埋支援 non-ATP train? 不過我唔記得係咩 source，可能記錯
依家都係得 MTR 管嘅 KTT 有手動 ATP，遲啲會唔會咁得閒特登改埋中國啲車頭?

台灣d意外寧舍搞笑

台灣=柒 既代名詞 浸柒味根本洗極都洗唔甩

復興號 塵爆 地下氣體爆炸 而家台鐵出軌

台灣起碼有民主嘛

見到台灣咁乞支那狗憎, 快d宣佈獨立成國同支那切割就啱

比起國際標準又點?

btw其實台灣官商勾結都好嚴重
尤其陳水扁年代

山咩寨
比日本野你用都搞成咁

屌，唔怪之得上年去台灣玩搭完普悠瑪號會有少少暈車浪既感覺
平時幾乎搭咩車都唔暈

啲港豬幻想台港友好
查實只係佢地可以開張名義講普通話同抱擁支那文化

有眼既都睇到你乜居心啦

台灣交通垃圾

#origin#lme

貪污

咪屈我地台灣人啦

台你老母

啲人雙重標準得好緊要，支那人同香港人講大家自己人，你地又識嗌佢地咪撚認親認戚拎著數。
另一邊你地嗌台灣人係自己人，認親認戚，又諗住過去拎著數，做嘅野同支那人一樣

同班傻閪唔同意見已經係五毛
唔知佢地上乜撚野討論區
又要屌呢到低質 小學雞 小朋友
另一方面又要繼續上 又要一言堂
同班廢老廢中一撚樣

你到底"帶節奏"要帶幾多個post先有錢收?
講到新聞邊個夠你支那勁
等台灣張堆屍體原地埋葬， 隱瞞死亡人數唔過30個， 先有得同支那比

台灣上位個班咁仆街, 有呢D人為事故一D都唔意外

台仔應得嘅

成個post冇人討論單意外

2130更新

全列車旅客366人，傷亡共計193人，其中22人死亡；171人受傷(10人重傷)，其中37人送羅東聖母醫院治療、75人送羅東博愛醫院治療、54人送蘇澳榮民醫院治療、4人送陽明大學附設醫院全力搶救、1人送仁愛醫院全力搶救。

其中一名美籍女性人士，43歲，輕傷，目前在羅東聖母醫院。

次次一唔同意見，只會話你五毛，無第二句實質內容答你
總之我話你係就係，似足港共啲官腔

原來呢期台灣人被日本人害呀

台鐵出軌2年多達7次！多為「轉向架組件脫落掉」落害。

其實台鐵普悠瑪號出軌非頭一遭，在去年十月24日，從台東開往樹林的431次普悠瑪號，在行經花蓮三民站時，第二節到第六節車廂就發生出軌事故，所幸當時無人傷亡。

而統計台鐵近年出軌事故，近2年多來第7次，包括今天與去年的普悠瑪號出軌等；不過之前皆無人員死亡，只延誤了旅客行程。其車廂出軌原因，大部分為「轉向架組件脫落撞擊軌道路線上的轉轍器岔心」，導致車輪偏離軌道出軌。而此次事件是否也是因此原因，還有待警消救援後調查。

即係買錯車

香港會唔會有

2017年10月24日 18:57 中時 張家豪

台鐵到底怎麼了！台鐵今（24日）發生近1年半來第6度客車出軌，今台東開往樹林的431次普悠瑪號16時20分於花蓮三民站內2至6節車廂出軌事故，無人傷亡，目前事故原因不明，台鐵已成立一級應變小組。

其實火車音外率高飛機好多，支那高鐵如果喺荒山野嶺出事唔係太嚴重，死人唔太多，唔通會話你知咩

畀人屈五毛

無買錯, 無賣錯, 貪污係台灣核心價值嚟

出左咁多次事仲用

上過ptt就知班台狗有幾黑人憎
香港同繁體支那從來都係敵人黎

R.I.P

今日台灣 明日香港

【不斷更新●台鐵翻車】最少22死 死者多是孩童 四肢折斷

台鐵發生嚴重意外。台灣宜蘭蘇澳新馬車站外，普悠瑪列車今日下午4時50分發生翻側意外，目前相關單位已趕往現場搶救，詳細受傷狀況仍待進一步了解。台鐵於下午5時成立局本部一級應變小組處理。翻車意外最少釀成22死，死者多是孩童、四肢斷折，另有171人受傷。經初步估算，死者多分佈在車頭、及第6、第7節車廂處。列車有8個車廂，有5節是90度傾倒翻側，完整平躺在軌道正中央，呈非常恐怖的W字型。

車長爆曾輾過不明物體 出事前曾廣播引擎故障

而家好撚大鑊好多細路仔好慘

會唔會太密

依家港鐵買的全部都係支那造 你話呢

駁唔到

去到22人

聽其他巴打講 新車好多野要執 所以連埋信號系統一齊推遲

佢地有句說話
小時不讀書 長大當記者

應該會加快起北宜直鐵，再唔係北東高鐵都有可能

偷換慨念
邊有人話自己人要拎著數
唔敵視就等如自己人？
共狗咁大個敵人係度仲週圍引戰樹敵搞分化

台灣記者唔意外

好心就收下把口啦
而家死傷嚴重 就算幫唔到手 都唔好奚落

你地平時覺得台狗幾黑人憎
都係無文化 繁體支那等等

比人話連登係child登唔係無原因

好多人盲反香港地鐵

其實來來去去都係得幾個人係度搞分化

台灣係香港人熱門旅遊地點喎

可能有香港人受傷

22死rip

睇開twitch都見得多，一遇到隊友疑似係香港人，或者提到香港，成班台仔啲嘴臉同留言閪到盡頭。
現實私底下識個別台仔，大家真係朋友就話自己人，好人就當然唔係敵人。
不過唔會公然網上講咩台灣就係香港自己人咁肉酸

你未返過工？

前線就不嬲關人撚事
邊個出聲提意見就死邊個 槍打出頭鳥

冇大事發生 中層不嬲當唔知
出聲話懷疑有問題？要換曬所有零件？你老細第一個屌柒你冇野搵野黎搞 係咪想玩鳩佢
所以邊個講？講個個一定俾人笑on9 拿屎上身
一陣提出黎 採購部搵供應商睇完人地話冇問題
咁你就67啦

高層就on99乜都唔知 自己部門盤數靚 見老細個時冇位俾人入就ok 做多錯多 捱多幾年都退休啦 搞咁多做乜鳩

成班波台狗
一邊鬧兒登叫人回家返高登
一邊自己又繼續上連登
一係就搞分化
一係就做假膠

咁似港共同狗鐵 沉降單野

點會死咁多人，都無人搭

坐過普悠瑪去花蓮

係咪就係呢條線

好快到我地啲大陸野，唔好笑得咁開心

睇圖以為係大陸 一撚樣

陳你老母水扁
毛治國呀 國民黨人馬英九政府呀

遲下到香港

邊到睇22死
我睇緊三立直播18死168傷

5ch都有殘體五毛

SP1900

五毛無處不在

tvbs個直播 成班五毛鬧馬英九
應該冇糧出了

上便有人share YouTube live

痴撚線 路軌都插埋入車

邊個台
因為我睇緊民視 三立 東森 台視 中天 同自由時報都係18死

但係台鐵新聞稿又22死

希望傷者平安🙏

#火車翻側
【不斷更新●台鐵翻車】最少22死 死者多是孩童 四肢斷折

【時速160公里全台最快 台鐵屢傳出軌意外】

【聽到巨響後列車便翻 目擊者：冒出火花及白煙】

各電視台仲報緊18死 台灣啲新聞真係好撚野

台鐵第6432次樹林開往台東普悠瑪自強號列車，今天傍晚在宜蘭新馬車站路段發生出軌事故，迄今累計18人到院前死亡。事故現場有300公尺彎道，原因是否為車速過快，台鐵表示，待調查行車記錄器後才能確定。不過有當地居民表示，每次行經該路段都會斜一邊，雖大多是搭區間車，速度不比普悠瑪，但常心有餘悸，沒想到今天一看新聞，「意外就發生了」。

該列車於下午16點50分於冬山至蘇新間東正線發生出軌事故，影響西正線，目前雙線不通，目前傳出罹難人數高達18人，台鐵指出，發生原因仍由行保會調查中。台鐵局長鹿潔身稍早表示，列車司機員送醫救治中，事故原因是否為車速過快，台鐵將待調查行車記錄器後才能確定。

不過有當地居民表示，其實新馬車站的鐵軌本來就斜斜的，之前搭區間每次停新馬都會斜一邊，每次停新馬站都會覺得一高一低。據在地人指出，自從多年前有蘇澳新站後，新馬車站已幾乎荒廢，鮮少人在此下車，鐵軌等設備不知有沒有定期更新及維護，普悠瑪不減速又碰上彎道，稍有不慎可能就發生意外。。

22下修18

東森
新馬站翻覆22死 台鐵引進普悠瑪最嚴重事故

你個名

現場播佛歌？

中華民國

台狗出軌不意外

5毛全面進場

五毛食屎LA

打4個字又有五毛

新聞傳ATP壞撚左

我睇咗幾個鐘三立
佢好似係直接17到18
去似唔覺眼有22到18呢個過程

台灣最美麗的風景是人
所以今次一定唔係人禍, 肯撚定係天災, 天滅台灣

利申 最憎台狗 去旅行從來只會去日本, 都唔明繁體支那(仲要落後過支那)有咩好吹奏

最多只有 35人

台灣新聞大家都懂的，當年復興空難跌落基隆河，又吹到個機司英雄乜乜物物，多得佢先跌落市區
結果係個on9正機司關錯引擎

台鐵普悠瑪號6432次列車今天傍晚在冬山=蘇新間東正線發生出軌事故，這起事件也是台鐵引進普悠瑪號以來發生最嚴重的事故。消防署晚間更正新聞稿數字表示，截至晚間10時15分，全列車旅客366人，其中18人死亡、168人受傷送醫。

啲組件咁撚易跌既

機師先岩，sor

樓上班五毛咪乘乘機機出黎踩台

利申：真心崇台
台灣好yeah 用日本車都炒好yeah 咁大鍋先死22個好yeah

93抽支那市區線列車

唔係五毛
純粹憎死台狗

台灣新聞我覺得華視算係唔錯
不過佢啲資源相對少 唔係時時刻刻都有直播新聞

食屎啦，係連登唔撚可以有個人思想，
一定要愛台灣、愛美國、愛日本、睇情況愛韓國
唔跟大隊你就係五毛 唔畀解釋

香港仲要勁多企位

上次巴士都死十九個

如果香港發生洗衣機咁真係難以想象

仲有TML-C
同埋嚟緊頂輕鐵二期車嘅支那五期車

喺度分化冇用, 支那點都會俾全世界孤立

咁你quote我做乜鳩

地鐵我又驚佢追撞多d
估唔到日本車都出事

台仔啲維修
華航空難

其實話成日連登低質，以前高登好高質乜乜嗰班正正就係最低質嗰班

所以我好撚憎台灣狗

同支那一樣

你老尾入黎想睇單野進展同討論
點知有2/3都係罵戰
直接block撚晒班五毛

好彩普悠馬唔賣企位飛咋....

有人想分化反支那勢力

試都唔試就入十幾抽

傾斜式列車始袓之一JR 四國早兩年都買左四卡同類型「空氣式傾斜」車去做測試

測試結果係唔合格，講明唔會買

smrt 衰過乜?

銀行執笠你會唔會多咗錢？

Rip \|/

蚑那狗

贏你老母閪,睇吓最近港鐵點撚樣俾蚑那建築偷工減料搞死?

屌你老母,去搭蚑那鳩鐵啦,爆炸炸死你

段宜康認為普悠瑪號最大的問題不是比太魯閣號貴，而在於根本是假的「傾斜式列車」，質疑台鐵為了讓日本車輛參與投標，修改傾斜式列車規格，又指普悠瑪的傾科系統是廉價的次貨。

根據台灣《自由時報》報道，非官方的台灣權威鐵路雜誌《鐵道情報》於2017年4月曾在Facebook發文反駁段宜康，指出是因為製造太魯閣號的日立無法滿足合約條件，台鐵才放寛橫向加速的標準，考慮從其他廠商採購其他傾斜系統，並非專為日本車輛降低招標規格。

《鐵道情報》又表示普悠瑪的「空氣彈簧傾斜系統」在日本也廣泛使用，包括新幹線N700系、JR四國8600系和2600系，是經過實際使用測試的先進系統。

Fake News

呢排五毛狗太多,唔屌唔得
block人係一種逃避,戇鳩先block

希望傷者好啲好番

God bless Taiwan

係咪拍緊屍殺列車2

好少睇TVB，但今次TVB報台灣出軌不停強調係中國新聞，之前係咪咁?
我記得以前一路用[兩岸]呢個term

之前不嬲都係講兩岸

奶日本人大屌所以咪買囉

台灣佬救災效率咁低架
睇吓大陸，動車出左事後一日就通番車，架車係咁椅就地埋左佢就得，人又救到，場又清到，車又行到，幾巴閉

有片 過彎無啦啦飛出去

轉用中國新聞呢單野開始?
見一路講台灣出軌，後面不停閃 中國新聞 4個字

無試過就用？
咁點解新幹線N700、E5、E6、JR東日本E353、名古屋鐵道2000系，就連JR四國自己既8600系都用既？？

2600系唔量產係因為土讚線太多連續急彎，唔能夠完全確保有足夠空氣先唔量產

領先高鐵

東鐵限速30km/h 出條撚
吊佢老母港鐵

一單追撞 好彩唔嚴重 得幾個人傷
一單唔關ATP事 行車時間放人落路軌
結果兩個人被車撞死咗

唉，日本當台灣係妹仔都唔係第一日既事啦

好明顯ATP出問題，係壞了定有人關上就唔知

點都好過泡菜狗當年bid左PP自強號合約之後將動力車頭再判畀南非佬整，自己整客車卡，之後問題多多，重要唔聲唔聲撤走哂d工程人員

選舉年
共匪特務所為